要幾不知廉恥先可以係麥當勞叫個新餐？

芝喳喳芥末漢堡餐 可樂 拎走

柒撚到

一樣

直接叫芥末漢堡啦

應該要個字喳喳芥末魚簍漢堡包啊唔該

我想要～

最近啲新包名講出黎都好奇怪

好羞恥

用minions 話同佢講：
bello~ wagagaga mamahaha~~ hehehe~~ ba~na~na~~~~~~

撳自助機，知唔知廉恥都可以，唔係失明就得

做收銀果個先慘，點都要覆你一次全名確認
以後面皮薄既毒撚連做老麥part time 都唔得

用呢張cap 圖或者menu 手指指都可以

傻鳩孖牛漢堡

但個2015年，唔知得唔得

就黎買m記都要用this this this

試過嗌嘢食特登揀啲嘔心名

不過m記嗌真係…

我係楊過 我想叫個傻蛋漢堡比陸無雙食

經典

我跟左黎讀

頭先落單買傻蛋餐，個收銀阿姐係新黎唔太識禁機，係咁重覆要我講搞到我幾尷尬

幾年前有個超級隊長漢堡 都好難叫

有聲

羞恥play

我就咁嗌芥末漢堡，佢都係覆芥末漢堡

到底要幾不知廉恥先可以繼續幫襯中資公司麦当劳

M記新包啲名愈來愈on9

俄羅斯練膽大法

冇手點撳

巴啦巴啦脆雞堡

新餐，可樂，拎走

諗起美心個很大唷焗豬扒飯同sir滑雞

淨係講重點字咪得
孖牛漢堡
煙肉雞堡

唔好按落去睇字都打冷震

講出黎就真係哈哈笑

傻蛋孖牛好似好好食

認真試過同朋友猜輸左要用英文叫曬兩個餐

麥當勞都玩羞恥play

this this this

芥末漢堡餐咪得

i want that one

想食個m記都俾你話 人真係難做

あそこをください

屌

依家有果D Order機冇咁老尷

我想要～芝喳喳芥末漢堡餐 可樂 拎走

講新包咪得

福喜肉都敢食，真係人唔笑狗都唔屌

挑戰左美心個 很大唷焗豬排飯 先啦

頭先 先撳完

一睇到笑左

講完好羞恥

好想知麥記班高層係咪一開會就好正經咁坐埋一齊諗啲咁嘅名出嚟

走芝喳喳

試下唱出黎可能好d

唔敢禁入去啦

叫開芝芝喳喳芥末漢堡餐

個收銀會UP一次個餐個名問你係咪依個

文盲呢

sir滑雞

呢個我會講雞飯就算

垃圾先食m記

諗起都柒

女仔叫都幾得意

雞唔該

呢個 可樂 拎走

上次想叫豬柳漢堡，口快快叫錯左做支那漢堡

之前mos burger出kumamon烤牛肉珍珠堡 因為同佢平時個隻有啲唔同 我以為兩個都有賣 廢事買錯就讀咗全名
我： 收銀：
：唔該 要個kumamon烤牛肉珍珠堡
：ku咩話？
（指住menu）：ku..ku..熊本熊呢個
： 哦 牛肉珍珠堡

係咪我問題

呢個好食唔係講笑